世紀總統爭奪戰 THE WHOLE WORLD IS WATCHING ---「真小人」對「偽君子」？ 彌敦道政交所

世紀總統爭奪戰 THE WHOLE WORLD IS WATCHING
---「真小人」對「偽君子」？
- 29/10/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：吳明德教授

題目：《世紀總統爭奪戰 THE WHOLE WORLD IS WATCHING---「真小人」對「偽君子」？》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

Trump係真君子

冇咩君子小人

只有真誠同虛偽

Trump 點會係小人